

{
    "quizSetName":"財產保險經營概要",
    "quiz":
    [{
        "question":"制訂核保政策應考慮核保政策範圍及核保限制條件二方面，下列何者屬於核保政策限制條件？",
        "answer": ["核保人員"],
        "choice": ["險種","保單與費率","區域","核保人員"]
    },{
        "question":"下列何種再保險型態具有巨災保障功能，而沒有累積高額損失保障功能？",
        "answer": ["超額合約再保險"],
        "choice": ["溢額合約再保險","比率合約再保險","超額合約再保險","超率合約再保險"]
    },{
        "question":"下列何種保險屬於產險公司法定特許業務？①傷害保險 ②健康保險 ③強制汽車責任保險 ④政策性住宅地震保險",
        "answer": ["①②③"],
        "choice": ["①②③","①②④","①③④","②③④"]
    },{
        "question":"下列何者不屬於產險公司可以投資之保險相關事業？",
        "answer": ["產險經紀人公司"],
        "choice": ["壽險經紀人公司","壽險代理人公司","產險代理人公司","產險經紀人公司"]
    },{
        "question":"下列何者屬於核保政策範圍？①法令規定 ②承保容量 ③險種 ④區域",
        "answer": ["③④"],
        "choice": ["①②","③④","①③","②④"]
    },{
        "question":"請針對下列四者予以由上而下排序？①核保準則 ②核保政策 ③核保作業規定 ④經營政策",
        "answer": ["④②①③"],
        "choice": ["①②③④","②③④①","④②①③","④①②③"]
    },{
        "question":"某產險公司採行1/24 法提存未滿期保費準備金，第8 月份未滿期保費提存係數為多少？",
        "answer": ["5/8"],
        "choice": ["5/8","13/24","11/24","3/8"]
    },{
        "question":"某產險公司採行1/78 法（風險遞減型）提存未滿期保費準備金，第8 月份未滿期保費提存係數為多少？",
        "answer": ["10/78"],
        "choice": ["21/78","15/78","10/78","3/78"]
    },{
        "question":"某產險公司採行逆1/78 法（風險遞增型）提存未滿期保費準備金，第8 月份未滿期保費提存係數為多少？",
        "answer": ["42/78"],
        "choice": ["33/78","42/78","50/78","57/78"]
    },{
        "question":"假設簽單保費收入100 萬元，未滿期保費40 萬元，管銷費用30 萬元，理賠費用6 萬元，費用率為多少？",
        "answer": ["30%"],
        "choice": ["30%","36%","50%","60%"]
    }]

}
